[法律界] 香港中國企業協會法律專業委員會8月30號晚分享會

有冇法律界巴絲(老餅)收到邀請?
佢話屆時會有政府官員出席

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

圍堵國泰城真係要攪大佢